連登阿狗等開Po區

班廢青去佐邊

屌

冗員係咁架啦...做少少野都拖到勁耐

阿狗=垃圾